和理非想見到多啲行動post

想講行動post可以將運動聚焦，麻煩各位連仔幫幫手

另外想講啲狗唔係傻架，最近兩個劇本將大家注意力分散晒：
1）狗屋外白棺抬屍，然後岸邊有白棺同浮屍
2）預告浮屍，可以抄晒幾個車牌但影唔到一張相

講真，如果係電影橋段，直頭爛片一齣

狗只係盾牌，第一我地唔可以用武力攻破，第二各位連仔想用一單fced 黑狗謀殺case去贏其實好難，因為事先寫好既劇本係唔會俾人搵到證據.

想破盾，文宣要繼續將犬暴放大再放大，材料根本好夠

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

推

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!